有冇人可以幫下我

我真係唔知自己做咩
呢幾日成日冇啦啦就會係咁喊
而家係張床到喊到收唔到聲
覺又訓唔到
然後又不斷諗死嘅方法
有冇人幫下我

+1
做乜都冇動力

我好想知點解自己係咁喊
真係好辛苦
以前都唔係咁

7月14

關事？

差啲以為係自己開咗post

好撚辛苦
諗到屋企，冇老豆又冇老母，寄人籬下
諗到讀書，又成pat屎咁

面對自己

得你先知你要點行

外人只係輔助

利申 日日都想死

人生存只需要有一個理由就夠。

用我做例子，我鍾意既樂隊就係我唔會放棄生命既理由。樓主試下四出尋找下興趣

喊喊下訓咗
訓醒好似冇乜野咁
但一坐低又亂諗

唔該巴打
我試下揾生存理由

都係搵野做啦

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

明顯有病

過來人心得 未必個個啱

病發時身邊d人講咩 點安慰都冇用
但最緊要有人話比你聽 你病發緊
等你自己意識到而家既痛苦 只係病發影響 唔係真實
當意識到時 病發既時間就會縮短 好快冇事

有人叫我去睇醫生
但真係好貴
我又覺得醫生只不過會開藥俾我
唔見得幫到我
BTW thx

今日12點私補，然後3點又返補習社
但學生做緊題目個陣我又想喊，啲學生默緊書個陣我又係咁
不過用力咁忍住咗
真係唔知做乜野

你為咩喊?

我都唔知
一坐低，一靜落黎，我就會想喊
有時問自己點解喊
但就連自己都冇答案
有時就覺得自己冇撚用
乜柒都做唔好

我幫你概括一下 你因為自卑而喊

你覺得你無用係因為失敗而起 但你為咩失敗而傷心先

女人 學業 理想?

自卑會一日好 自信都係一樣

如果係...因為自己無用 就做D事令自己覺得自己有用 過程中少不免失敗

但係更重既係 你肯嘗試改善

多謝巴打
其實我知自己嘅首要工作係分清自己喊嘅原因先
但我只可以話
有啲野係一世冇得解
如果有一日我唔洗寄人籬下
如果有一日我唔再顧忌其他人嘅眼光
我諗，一切都會迎刃而解

但最好有心理準備 過程真係好漫長

其實忍下忍下都10年啦
係最近唔知點解咁姐
過一排應該冇事

巴打承受太多喇 人唔係鐵做 你已經好堅強 忍倒咁耐
love yourself

多謝你
啲狗仔好得意
多謝大家肯入黎俾意見我